今日開始港男 尤其是00後真係要做多啲運動

發夢睇到好多義士好勇出黎 不乏唔少00後
有啲睇落好瘦好輕
雖然佩服佢地既勇氣 但望到時不忍想像佢地比人扑中會點
相比之下 黑警體能身型都有優勢
好多朝早出黎既義士到傍晚都身心俱疲
尤其是同00後中學生講 仲發育要早睡早起
用少啲時間打機用黎跑步 鍛鍊身體
學多啲知識 未來係你地